"Buka Website Pencari Kerja"
"Daftar diri di Website Pencari Kerja"
"Cari Pekerjaan Yang Sesuai"
IF "Apply Pekerjaan"
"Tunggu Panggilan HRD"
"HRD Mengundang Untuk Interview"
"Ikut Proses Interview"
IF "Lulus Interview"
"Tunggu Panggilan Negosiasi Gaji"
"HRD Mengundang Untuk Negosiasi Gaji"
IF "Proses Negosiasi Gaji"
"Selamat Bekerja"
ELSE
"Cari Pekerjaan Yang Sesuai"
END IF
ELSE
"Cari Pekerjaan Yang Sesuai"
END IF
ELSE
"Cari Pekerjaan Yang Sesuai"